停職警涉於福華街偷32大元物品被捕 今日提堂

停職警長涉盜竊被控！一名姓張(51歲)原本駐守九龍城分區的軍裝警長，因涉及一宗案件，多年前已被停職。今年5月18日下午4時許，他在深水埗福華街一間用品特價店內，被發現疑偷走手電筒、拉鏈袋、行李牌及眼鏡夾等4件貨品，總值32港元，職員報警將他拘捕。警方經調查後，他已被控以一項盜竊罪，今日(29日)在西九龍裁判法院提堂。

警方重申，警隊非常重視人員的操守，任何人員干犯違法行為，警隊絕不容忍及姑息，必定嚴正處理，進行刑事調查及紀律覆檢。

警察個個都係好人
32蚊嘢都要偷

一日最衰都係佔中,搞到嗰個警員壓力咁大,要偷$32既野

32蚊！真係好窮咩？定係慣左又食又拎！

騖人做野唔洗你教!!

警方重申，警隊非常重視人員的操守，任何人員干犯違法行為，警隊絕不容忍及姑息，必定嚴正處理，進行刑事調查及紀律覆檢。

5月犯案, 今日先提堂
盜竊唔係多數好快架咩
又唔使查

係咪上次係ssp特賣城偷耳筒果條天才

agger 一定關佔中事

福仁嗰間嘢既嘢都偷

呢檔野咁開方式，年中比人偷唔小野

最衰都係占中

真係ON9

阿sir偷野唔駛你教

藍屍又作案了

警方重申，警隊非常重視人員的操守，任何人員干犯違法行為，警隊絕不容忍及姑息，必定嚴正處理，進行刑事調查及紀律覆檢。

睇到識背

7警都係咁拖
未入罪名正言順出多幾個月糧